<resources>
    <string name="app_name">Punk Application</string>
    <string name="home_title">Home</string>
    <string name="home_flavors">Flavors</string>
    <string name="favorite_added">This drink was added to favorites</string>

    <string name="details_description">Description</string>
    <string name="details_first_brewed">First brewed</string>
    <string name="details_brewed_tips">Brewed tips</string>
    <string name="details_food_pairing">Food Pairing</string>
    <string name="details_contributed_by">Contributed by Sam Mason samjbmason</string>
    <string name="details_add_to_favorite">Add to favorite</string>

    <string name="favorites_title">Favorites</string>
    <string name="favorites_empty">You’re haven’t favorites yet</string>
    <string name="favorites_total_amount">TOTAL\nAMOUNT</string>

    <string name="history_title">Last seen</string>
    <string name="history_empty">Your history is empty</string>
    <string name="history_clear">Clear history</string>
    <string name="history_remove">Remove from history</string>

    <string name="lorem_ipsum">Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis
        egestas. In elit libero, aliquet ut nibh sit amet, consequat tristique massa. Vestibulum rhoncus eget odio et
        pharetra. Pellentesque non facilisis dolor. Fusce blandit lacus dui, ac laoreet nisi lobortis nec. Pellentesque
        a finibus erat, nec eleifend urna. Phasellus nec venenatis turpis, id malesuada metus. Pellentesque habitant
        morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Duis blandit mauris quis arcu venenatis
        scelerisque. Donec vel laoreet justo, quis venenatis nulla. Sed et est pretium, accumsan augue a, laoreet est.
        Curabitur et nisi a arcu blandit dapibus. In ligula metus, volutpat a cursus et, commodo et purus. Nulla et ex
        dictum elit sagittis elementum. Sed mattis arcu est, at suscipit leo fringilla nec.

        Sed porttitor commodo dui, in ornare diam ullamcorper id. Suspendisse faucibus metus et tellus dapibus
        efficitur. Aenean est justo, tincidunt id ex eu, commodo congue ipsum. Nunc nec porttitor lacus, sit amet
        tincidunt turpis. Sed fringilla blandit felis sed fringilla. Nunc pretium lorem ut velit euismod malesuada. In
        ac diam fringilla, sollicitudin leo vel, elementum mi.

        Ut bibendum tincidunt velit et pellentesque. Morbi luctus in orci at tempor. Maecenas eget interdum justo, ac
        blandit ipsum. Fusce a tellus nec elit tempus rutrum et sit amet dui. Phasellus sagittis, risus et sollicitudin
        varius, nulla augue ullamcorper eros, ut porttitor turpis eros id tortor. Morbi eros turpis, accumsan eget
        dapibus id, bibendum vitae tellus. Nam vestibulum elit nibh, eget molestie mauris tincidunt vel. Curabitur in
        molestie leo, sed porta libero. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
        ridiculus mus. Cras vitae sapien metus.

        Phasellus auctor metus ac magna dictum convallis. Nunc tellus augue, pretium sed velit sit amet, semper
        hendrerit turpis. Mauris viverra nibh in volutpat eleifend. In hac habitasse platea dictumst. Phasellus vitae
        nisl non sem luctus aliquet. Mauris viverra, nibh ut mattis interdum, nisi sapien vestibulum enim, sed euismod
        sem nisi eget risus. Aenean condimentum velit dolor, sed aliquam mauris tincidunt id. Sed elit augue, consequat
        a mollis et, sollicitudin quis tellus. Integer dui nulla, luctus condimentum bibendum vel, malesuada at libero.
        Aliquam ipsum orci, bibendum quis placerat et, volutpat quis est. Aenean egestas molestie ipsum a euismod.
    </string>
</resources>